賣二手 iphoneX 256gb 一部

80%新
價錢你開 sim卡位有小花
tg:

比返部機人啦

諗住買咩機? 咁快放機嘅

作為一位用家，我諗唔到點解要放
Btw，畀返人啦仆街

面部解鎖好虧 想用8算

補充：係黑色 有單

$1000

80%係點定義出嚟？

又釣水魚 乜撚野價錢你開？連心目中想賣幾錢都講唔出？

2手減兩千，八成新再減兩千，有花再減1千，比盡4千

一場巴絲減1000
你的名字真有趣減1000

部機咁柒，頂唔順咪放

巴打想放幾多？7500放唔放？真心收

又有傻豬

8500 真心想要 留wtsapp 我冇tg

銀色啱唔啱？

賣野連圖都無
唔洗問一定跌爛左mon/背板玻璃/鏡頭玻璃其中一樣
Face ID辨識率其實好高
連出cos嘅女性朋友都話出緊cos都唔會識別唔到
畀返部機同張單人啦

起樓主底睇下 可能3手機黎嫁啦

500同你收左佢

$5000

iPhone 7plus 加錢換， 有意留tg

成木半個月前都推

7000 留whatsapp

我出一萬 唔好同我爭